export const data = [
    {
        question: "Conjunto de elementos físicos que constituyen el ordenador:",
        opcion1: "Software.",
        opcion2: "Procesador.",
        opcion3: "Hardware.",
        ans: 2,
    },
    {
        question: "¿Cuál de los siguientes dispositivos es de entrada de datos al computador?",
        opcion1: "Ratón.",
        opcion2: "Pantalla.",
        opcion3: "Altavoz.",
        ans: 3,
    },
    {
        question: " La velocidad del procesador se mide en:",
        opcion1: "Bytes.",
        opcion2: "Píxeles.",
        opcion3: "Km/h.",
        ans: 1, 
    },
    {
        question: "¿Cuál de los siguientes dispositivos no se emplea para introducir imágenes en el computador?",
        opcion1: "Impresora.",
        opcion2: "Escáner.",
        opcion3: "Cámara digital.",
        ans: 1,  
    },
    {
        question: "Excel es una aplicación de hojas de calculo que permite:",
        opcion1: "Realizar dibujos y gráficos en linea,",
        opcion2: "Realizar tareas financieras y contables, con formulas, gráficos y un lenguaje de programación.",
        opcion3: "Escribir en celdas y columnas.",
        ans: 2,  
    },
    {
        question: "¿Quien invento la tecnologìa ?",
        opcion1: "Johann Beckmann",
        opcion2: "Porfirio Díaz",
        opcion3: "Venustiano Carranza.",
        ans: 1,  
    },
    {
        question: "¿Quien invento la tecnologìa ?",
        opcion1: "Rusia.",
        opcion2: "Argentina.",
        opcion3: "Estados Unidos.",
        ans: 3,  
    },
    {
        question: "¿Que paises desarrollan mas tecnología ?",
        opcion1: "Estados Unidos, Suiza y el Reino Unido.",
        opcion2: "Colombia, Argentina, Venezuela.",
        opcion3: "Rusia, México y Italia.",
        ans: 1,  
    },
    {
        question: "Son las partes intangibles de la computadora, es decir las partes que no podemos palpar, tocar, etc.",
        opcion1: "Monitor.",
        opcion2: "Word.",
        opcion3: "Software.",
        ans: 3,
    },
    {
        question: "¿Para Que Se Utiliza Power Point ?",
        opcion1: "Para hacer presentaciones con texto esquematizado.",
        opcion2: "Para reducir la inflamación y tratar el dolor.",
        opcion3: "Para construir y utilizar mapas conceptuales.",
        ans: 1,  
    },
];